Airpods 2好唔好

本身想去apple買airpods 1 $1299
但係見到SMT賣airpods 2 $1399
應該買邊款好？

2

2 連線既質素再好啲啲

但係唔係好大分別又唔太有感覺

又話出黑色

差100就買2啦

買1

我鍾意睇人為慳少少唔買新版
買完日日後悔
得閒諗起會問自己點解咁戇鳩

Apple $1299 應該係冇無線充電盒既2黎

其實ap2 有線同無線版 除左充電 有冇咩大既分別

Apple冇賣1好耐啦
$1299係2嚟，不過冇無線充電咁解

2 連線快好多

Powerbeats pro 定AirPods

1同2都用過
冇太大分別
買2嗰時送左1俾人
之後唔見左2
最後買返1

個人建議pbp

你錯撚晒
apple store個個2黎
smartone個個無線叉電版黎

Airpods不了
除左連接快之外，真係諗唔到有咩優點

同問, 我諗住等發佈會睇下有無黑色

點解

Club like清貨1099

第二代

1，2代都用過

係我問題定係apple

我每次戴airpod 都係戴完一邊再戴另一邊，有時會得單邊connect 到

官方有冇指引要同時擺上耳仔

搞到戴完發現冇聲，又要擺入盒，再拎返上耳，有時仲要來回幾次先得

應該係有bug
我個1都有時會咁

我見好少人提過呢個問題

我咁好彩，兩隻都中

下次去apple 問下有咩解決方法

今年年尾唔知有冇新Airpods？？
等唔等好
利申用緊jabra elite 65t，但係始終覺得Airpods 個設計帶得舒服好多

主要喺唔值 音質廢 又漏音到撲街
自己一個搭巴士一定唔會坐喺帶airpod嘅人隔離

缺貨